The Florida Project 歡迎光臨夢幻樂園

成套個環境色調好fancy
氣氛又好輕鬆
但講緊d 好sad，好真實嘅事
好大反差
d 演員又做得勁自然
特別係d 細路，完美演譯冇家教
想一巴車落佢地度

絕對係奧斯卡遺珠
導演指導素人演員同童星功力好勁

今晚睇，順便見下導演

我覺得個女主角，淨係會得呢套戲
只係因為個角色好似佢

見導演？😨

好期待
同gifted 個mckenna比邊個好戲啲

今晚電影中心有映後分享會

Moonee！Scooty！What?!
Moonee！Scooty！What?!

oh shit 唔得閒去睇

講”戲” 呢套嗰d細路都唔係好洗做戲
只係放縱自己開心玩就得

Moonie 勁得意

收得會唔會太突然
btw Sean Baker真人幾好j

其實我覺得結尾好震撼

好好睇

但收係呢個位先啱啱好wor

又唔可以話唔駛做戲，雖然個導演話教咗次之後等佢發揮，但唔係個個細路都咁有天份對住鏡頭做戲，你睇個咩CELINE既罐頭表情就知教細路做戲或者拍動物戲呢D好難好考導演功力
雖然導演成日話自己好好彩CAST到個好演員，但我覺得佢同Richard Linklater一樣拍素人真係有一手

人哋啲影評話震撼你話震撼

成套戲開頭係唔錯 但導演貪心地擺太多片段 中後段開始有完未呀嘅感覺 然後好想知佢點收尾 個尾差咁啲嘢咁

何以見得我係跟人地影評話震撼我就話震撼
分享自己感受都唔得

我覺得最尾開始跑果個鏡頭質感同之前果幾幕好唔同，轉得有d怪

ka wei wong

最後呢幕係用iPhone 6s 拍，再用菲林翻拍條片，再沖出黎再scan返digital. 原因係無迪士尼准許。

至於點解咁麻煩嘅用意係唔想太Digital, 但又想有啲raw 嘅感覺。

BTW套戲大部分都係菲林拍的

今晚睇

忘型水都唔知點嬴
本來以為廣告牌無敵
但其他好多都好正
依套真係有份提名啦

佢好似第一套戲,個導演搵素人拍,所以拍其他未必得